'IT gevonden,' antwoordde de muis nogal grof: 'natuurlijk weet je wat Het betekent... 'Ik weet wat' het 'betekent, goed genoeg, als ik iets vind,' zei de Eend: 'het is over het algemeen een kikker of een worm.
